劇本已經完成，星期日中午掛十號，星期一朝早降到三號返工

港豬

岩比例
星期五晚上掛1號，hold左接近廿個鐘
3號掛6個鐘
8號掛12個鐘，到星期日中午完，之後掛10號掛半日，落返8號又掛半日，星期一清晨3號

正 聽日又有得返工

今晚7點八號 明早7點三號

劇本進行中